{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051505",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67920&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주루나힐풀빌라"
    },
    "text": "202年に新築された一軒家プールビラです。 客室から屋外プールまでつながっています。 周辺には石窟庵、瞻星台、大陵苑があります。 一軒家のプールビラ客室には、個別のインフィニティプールが完備されています。 客室以外のグリルや炭、エアフライヤーの使用は不可能であり、個人火器バーナーをお持ちください。 定員以外に追加料金が発生し、バーベキュー費用は決済できません。 ぬるま湯の利用は必須であり、1泊当たり50,000ウォンです。 入室は5:00から可能であり、退室は22:00以降です。 スパは入室から退室までご利用いただけます。 ペンション施設としては駐車場とバーベキュー施設があります。 客室内では火災危険物質の使用が不可能であり、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールビラはいつ建てられましたか？",
            "answer": "このプールビラは202年に新築されました。"
        },
        {
            "question": "客室から屋外プールまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "客室から屋外プールまでは直接つながっています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には石窟庵、瞻星台、大陵苑があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家のプールビラ客室には、個別のインフィニティプールが完備されています。"
        },
        {
            "question": "グリルや炭、エアフライヤーは使用できますか？",
            "answer": "客室以外のグリルや炭、エアフライヤーの使用は不可能です。個人火器バーナーをお持ちください。"
        },
        {
            "question": "追加料金は発生しますか？",
            "answer": "定員以外に追加料金が発生します。バーベキュー費用は決済できません。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ぬるま湯の利用は必須であり、1泊当たり50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5:00から可能であり、退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間はいつですか？",
            "answer": "スパは入室から退室までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設には何がありますか？",
            "answer": "ペンション施設には駐車場とバーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質を使用できますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用が不可能です。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように捨てれば良いですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 252,
        "QA": 404
    }
}